{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 소고배펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時、チェックアウト時間は午前10時です。 追加情報は次のとおりです。 予約人数が増加する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を守るようにしてください。 客室及び施設利用の際には損害や毀損に対する責任があることがあります。 携帯用グリルなどの炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与える行動は控えてください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金決定が確定していない場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは、個別バーベキューの一軒家客室を提供しており、駐車も可能です。 周辺の観光地としては、龍頭岩、龍淵橋、龍潭海岸道路、イホテウビーチ、トドゥ峰、サラ峰があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時、チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時には入室および退室時間を守るようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設の利用時には損害や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金決定が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金決定が確定していない場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭岩、龍淵橋、龍潭海岸道路、イホテウビーチ、トドゥ峰、サラ峰などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 611
    }
}